白鞋堆介

除咗stand smith
有無其他無咁運動鞋feel
Common projects有啲貴

白飯魚

Nike air max 97?

Fila

converse 1970s

乜撚野叫stand smith?

axel arigato

zespa

Stan 自

cp年年都做特價
千尾二千頭 好過你買ub

Valentino

通常幾時做？

幾靚仔

air force 1

stan smith 好嘔心

lane crawford好似有

Zespa end特價千五入左對，個人覺得quality 好過cp ，重有cqp，做開驚皮鞋，不過二千幾

等佢折我都買番對先
鞋頭窄唔窄?

鞋形係cp 同stan smith 中間，唔太窄。不過個sizing 係on9，正常著uk7.5，zespa著到6，小窄但著幾次就break in 到